點解要靠民陣叫人去621

o